三個月就俾女朋友屌厭左

但我仲好愛佢

佢屌你果陣你屌返佢囉